【反送中】促台灣政府管制香港公務員、警察入境 19 台民間團體撐港人抗爭

<回帶>
【反送中】促台灣政府管制香港公務員、警察入境 19 台民間團體撐港人抗爭

立場報道2019/6/11

港府無視民意強推《逃犯條例》修訂。多個台灣民間團體今日發表共同聲明，要求台灣政府研究緊急停止《港澳條例》部分適用範圍，又呼籲當局管制香港公務員及警察入境台灣。

由台灣公民陣線、台灣人權促進會等 19 個團體發出聲明指，由於中國司法人權保障並不健全，司法獨立更被中共中央列為「七個不要講」的禁忌，今次修例已引起香港人民普遍的不安與反彈，並嚴重威脅入境或過境香港之台灣人民人身自由。聲明指支持港人撤回「逃犯條例」之訴求及行動。

團體要求，立法院臨時會邀請行政院院長、陸委會主委及相關部會首長提出因應報告，並通過聲明要求香港政府停止威脅台灣國民人身自由的修例。他們又要求政府應研擬發布緊急命令，停止《港澳條例》部分適用範圍。

聲明促台灣當局優先管制香港公務員及警察來台，要求管制公務員及警察入境台灣。他們認為香港公務員不再適用《香港澳門關係條例》第十一條規定，應依照《臺灣地區與大陸地區人民關係條例》提出申請入境。港人或機構來台投資，未能出具「陸資無重大影響力切結書」者，都應依照《臺灣地區與大陸地區人民關係條例》提出申請，而不適用《香港澳門關係條例》規定。

他們又呼籲各國共同檢視香港民主人權狀況，並決定限縮、取消或延續香港不同於中國各省的「獨立關稅地位」、「特殊法律地位」或「特殊國際地位」，以阻止中國不斷傷害香港民主、人權及法治現況。

全部要申報職業再審批，你虛報斷正就永久唔比入台灣境

宣戰

入境要提供
工作證明

推

我係公務員
我支持

虛報點止斷正，重係虛假陳述，犯法呢

應包括埋家屬老婆仔女

一早應該咁做啦
屌佢老母

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

大家一齊支持

支持

公務撚表示支持

台灣好多時得把口 拎完光環就bye

一定要攬炒佢老母臭閪

利：同條女都係公墓